煙民：見到人食煙就撥開啲煙嘅人，做唔到大事

連少少尊重都唔識，點上大枱？
獅子山精神去咗邊？
當年啊叔坐巴士，隔離位食煙食到落車

利申：非煙民

咪係囉，打柒佢啦勃乜鳩
勃起咩

岩, 我直接撥開支煙,見佢跌左落地下都執起黎食真係好似隻狗咁

哦

食煙都唔得 香港已死

不如咁 你聞一日天拿水 好冇？

見到我食煙 你條死毒撚望都唔敢望啦

坐巴士放足一粒中屁過你聞好不

應該用雪茄剪剪左佢地兩隻食指戒煙

食煙等同侮辱國歌
國歌法追塑期為999年
洗定屎忽啦你地

讀萬卷書不如食萬寶路

當年個阿叔我用滅火筒噴到佢落車

以屁會友

以前香港最繁榮嘅年代，咪周圍都有人食煙食大煙
都唔知而家啲契弟嘈乜嘢

之前睇夜晚套舊劇
仆街溫兆倫響飛機上面食煙